有無人睇左netflix套惡魔人

準備睇，不過多人話比原作差好多

劇情差唔多
細節改左少少同埋換左做現代背景

非原作黨九成都讚

我覺得呢套佢做出左現代既惡魔人，有自己特色，唔差。

當然有D角色係可以描寫得好D，但考慮到個篇幅，我認為己經做得好好。

琴日睇曬 畫風變左 歐美化 比較鐘意OVA果幾集D畫

湯淺政明既風格差唔多套套都係咁
好奔放

最尾一集睇到眼濕濕

Sex party好撚好J

明惡魔化之後透視眼 視姦美樹都好J